如果老麥嘅脆辣雞翼係無全翼嘅話，就應該叫脆辣雞中翼！

如果老麥嘅脆辣雞翼係無全翼嘅話，就應該叫脆辣雞中翼
無寫明係中翼又冇全翼算唔算係誤導消費者？

難d
因為佢用「件」唔係用「隻」

4件雞肉 = 切4件出黎畀你
4件芝士蛋糕 = 切4件出黎畀你
4件雞翼 = 切4件出黎畀你
如果定義
雞翼 = 雞全翼
雞全翼 = 雞鎚+雞中翼+雞翼尖
雞翼4件 = （雞鎚/雞中翼/雞翼尖）*4

所以4「件」係可以包括鎚

改唔改你都照樣幫襯佢嫁啦